有無人想養貓？

先上圖：

最近屋企附近間廢屋重建，
令到呢隻野貓既棲息地無埋，
所以佢就黎左我屋企附近R野食，
每日收工都會係條路到 喵喵喵 咁問人拎野食，
希望有好心人收留，唔駛佢流離浪蕩。

名：未有
健康：睇落正正常常野貓一隻
性格：每日都會係同一個點等人喵喵喵，任摸，黏人
性別：貓女
歲數：未知，應該幾個月大到

希望有心人聯絡我或者留低聯絡方法，謝謝。

我ig:cct496

Ching 有tg嗎？

有意at Ching

請問貓貓係咪未搵到新主人

好得意 希望佢揾到好主人
想撚撚了

邊區架? 如果方便 我都可以幫下手喂住野食比佢 等有好心人收養

利申好想養同幫d流浪貓狗 但屋企永遠反對

好得意 希望揾到好人家

推

祝福樓主全家一生平安健康快樂

所以話貓真係好邪惡 知道自己只要嗲下就有嘢食
祝快快搵到好人家

補番少少後記，

首先想同幾位巴絲打講聲唔好意思，
因為出完post好快已經有一位絲打聯絡我，
經簡單溝通後就約好將貓貓交比佢。

咁決定好交隻貓比絲打之後，
因為我無貓籠，
一開始我好天真咁想用個鞋盒拎佢出去。。。

點知發覺係work的，
佢驚到不倒喵喵喵同掙扎，
無辦法之下唯有去買個貓袋

見到絲打後同佢傾左陣，
感覺佢真係愛貓之人，
最令我驚訝的是佢為左安撫隻貓，
就咁抱左上身。。。

最後，貓貓，恭喜你搵到個愛你的人，
唔駛再流浪了。

有愛

絲打

人間有情

絲打快啲分享靚相

絲打圖呢 想睇下佢係咪愛貓之人樣

留名